油塘國深藍區究竟有冇手足？

答案係當然有,記得大家都話油塘係藍區,但有手足想係入面搞掂活動,希望大家可以推下啲page,令手足搞活動嘅時候唔會冇人知！

油塘,可能係全港唯一一個地方當叫出個名個個都會當係狗宿,但呢個地區,又係咪真係一個手足都冇呢,當然唔係啦,油塘民生關注組係由一群住喺油塘,黃到發金嘅手足一齊建立,一班手足,本來亦有一直喺油塘關注組幫手,但當油塘關注組已經漸漸淡出社區嘅時候,我哋呢一班熱衷想搞好地區事務,令淺藍變淺黃,就希望籍成立民生關注組,希望可以幫各位街坊喺油塘都可以參與到社區和理非活動,比外面嘅手足知道全港十八區區區有手足,知道佢哋行動背後永遠都有強大嘅後盾,革命之路並不孤單,令油塘不再只有廢老藍絲。

Tg:
Ig:
Fb:

推